宜家做緊網上軍師既，不如集中睇返LIVE 睇班黑警做緊乜先

你地對前線嚴格，姑且當係檢討，
但點解要開始對黑警果邊麻木？
佢地每日都變本加厲緊，

我發覺係咪今晚周圍都太多事，
好多人都追唔切？
今晚講班黑警既post竟然得好少